{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016774",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho868312640/hotel-memoli-gangleung-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698429061346&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1751&destination=%EA%B0%95%EB%A6%89%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.767868%2C128.935684&sort=RECOMMENDED&top_dp=120000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=221118444&selectedRatePlan=294062027&expediaPropertyId=27103520&searchId=97b7d18b-50b8-4705-904b-e329a78c27b8",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 메모리"
    },
    "text": "ホテルメモリー (호텔 메모리)\nホテルメモリーは注文津海辺から2.6kmの距離に位置する宿です。 こちらでは無料でWiFiとセルフ駐車をご利用いただけます。 , ホテルサイズ : 48室の客室 , チェックイン開始時間:15:00レイトチェックイン(客室の利用状況に応じて異なる)最小チェックイン年齢(万):18歳 チェックアウト時間:正午 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満18歳から , ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車施設内の車椅子で利用可能な駐車場 , その他 : 禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルメモリーはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルメモリーは注文津海辺から2.6kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルメモリーではどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ホテルメモリーでは無料のWiFiとセルフ駐車が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルメモリーの客室数はいくつですか？",
            "answer": "ホテルメモリーは48室の客室をご用意しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルメモリーのチェックインの開始時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルメモリーではレイトチェックインが可能ですか？",
            "answer": "ホテルメモリーでは客室の利用状況に応じてレイトチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルメモリーのチェックアウトの時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "ホテルメモリーの特別チェックインについて教えてください。",
            "answer": "到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。"
        },
        {
            "question": "チェックインする際に必要なものはありますか？",
            "answer": "付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金と政府発行の身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテルメモリーではペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "ホテルメモリーではペット同伴は不可となっております。"
        },
        {
            "question": "ホテルメモリーではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "ホテルメモリーでは共用エリアで無料のWiFiを提供しており、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルメモリーの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "ホテルメモリーでは無料のセルフ駐車場をご利用いただけます。また、車椅子の方も利用できる駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルメモリーは禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、ホテルメモリーは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 484
    }
}